急！！！關於PS4 數位版遊戲Share問題

如題，我同朋友一齊買左隻MHW 數位版諗住可以
大家Share 一齊玩，因為之前FIFA 18 出既時候都可以，佢download完就到我download，仲可以一齊連線打Pro Club.

但係今次隻MHW 就唔同情況，download完用番我Account 登錄為常用帳號之後隻game 就出現一個Locked 既 Logo仔。

想問下係咪Playstation既policy改左？定係我地Account setting有問題？

mhw 入game 果陣零零舍舍會話連線去psn server。 唔知關唔關事

你其他game 好似fifa 咁如果仲玩到就唔關setting事啦

應該唔關事，我同fd都share到

我估係你setting有問題

你個acc要比你個fd登錄做常用

你個fd就要比你登錄做常用，好似係

好，唔該晒